是日晚餐，威士忌三杯雞

冇紹興酒所以用Glenlivet, 效果好好

Tasty

是日晚冇人推愛巴post

中式係咁

三杯雞都有餐酒

Alcoholic

平均一日飲幾多酒

一杯姐

中式冇人推

影到咁點討論

recipe?

雞斬件，豉油糖酒醃15分鐘
將雞兩面煎金黃攞起，倒走多餘油分
用麻油爆香薑蔥蒜紅辣椒，加糖炒到變焦糖，加豉油撈勻，加雞件撈勻
倒入酒到半滿，大火滾轉中火炒到收汁，熄火加青黃辣椒九層塔，搞掂

巴打點解可以屋企都整得咁fancy

係你我唔想答

blocked

憤青巴